[Condom大省] 湖北外全國新增確診15連降！新增出院首超新增確診數！

根據今日國家衛健委和湖北衛健委公布的疫情最新情況，包含好幾個好消息：

一、新增出院人數首次超過新增確認。昨日全國新增確診病例1749例，新增治愈出院病例1824例。

二、現有確診病例數開始下降。昨日全國確診病例57805，而17日此數據為58016例，開始呈下降態勢。

三、全國新增治愈出院病例已連續7天超千人。昨日此數據為1824例。

四、全國除湖北以外地區新增確診病例56例，連續第15日呈下降態勢，亦是連續兩天降至兩位數。

五、湖北除武漢外新增確診降為兩位數。

希望好消息越來越多！

----------

歡迎關注公署官方微信公眾號(帳號:fmcoprc)，希望為你提供豐富有益的資訊和便捷周到的服務。

為咗復工而壓低數據

聽朝起身準時返工

求入去幫推及rt + like + reply
【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

因為已經冇健康人類

復工就會升

呢個國家真係可怕，為咗復工，連命都唔要

快啲復工

全面復工

十幾億人，死d又乜所謂，仲增加內銷添

是但啦 你直接宣布抗疫完成都會有人信

殯儀業好左生意， 發大財

復工啦
好多人可以探親友，同打麻雀

正解

擺明係話要復工啦，有目標地下降，聽日零都得添，得返香港喺度增加

要射精了

on9

等睇治療出院數日日爆升 確診變負數

仲有人信大陸數據咩?

最危險係復工後被傳染工人，地方政府為造靚條數一定唔會將佢地歸類為患者，最後一定得唔到醫治而自生自滅..

白事變紅事
正!!

使你信？都唔係講俾你聽，支那人信就夠！

Yeah，兩會如期開。

快啲復工啦
加速支爆

早兩日報紙放晒料啦
兩會推遲
但要即刻復工

佢死佢事反正支那人命唔值錢，累死其他國家先仆街

反正香港加減都唔會全面停工
話之佢加到100單，個主繼續開比阿爺走錢就得

堅係做得唔錯。 話封屋苑就封屋苑、封村就封村。
好采隻毒識潛伏
全面復工先收你皮

復工gogogo

領導就罷工
愚民就復工

信你就死得喇
由第一秒開始就從來唔公佈事實

咩叫新疆生產建設兵團

復工啦，死得仲快

尋日先入左咁多移動式燒豬爐
擺明係燒撚死d人咪冇人中武漢肺炎囉

一手消息, 返工可以醫武漢肺炎

全民復工

真係好
你班低端人口仲唔起身返工
感染? 咱們有火神山醫院 bu怕!
口罩? bu 戴!

所以咪開始趕外媒走
唔係點樣控制訊息收發

其實咁下降法重奇怪
武漢封左城後10幾日
確診人數仍然幾何上升

一係武漢或其他地方數據做假
一係武漢有其他好勁既源頭

冇問題 快復工

我都等緊新iphone

到時復工成廠人中招就

屌直接全國話無確診
聽日即刻全國復工未得囉

我相信國家會越黎越好的
支持全面復工

共產黨只在乎自己江山穩定，其他一切生死都唔會理，除非你對江山穩定有利用價值，否則用完即棄，你死全家都唔關我事

火爐都比人徵用埋，死人財都冇得發

支那就架拉

全部家中隔離死清光,梗係少啦
不如公佈下火葬場每日燒幾多條屍仲清楚

尼頭講完～ 即做野！利害了我的國！

唔係掛

冠狀病毒算個什麼玩意兒？
牠必須聽從党的指揮，離開党你牠媽的就不算個東西！
別看你現在鬧得歡，小心日後拉清單！
冠狀病毒必須在3月開始0新增確診！
我把話撂在這裡，你自己看著辦

認同，中共最叻做假

停15日，過左隔離期未復工囉 大陸思維

佢assume冇人再感染⋯ 咁都得

出院好呀

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

控制到
我的國強大了

死撚曬咪無事

無事了
大家可以走了

求下快D復工

一隻船都542人確診 你同我講北上廣深各得3-400人確診

會唔會降到負數

等睇治愈人數大於累計確診人數

全國解封，沒事兒

治癒治癒治癒

加兩個零

是旦啦 鄰國鍾意點爆就點爆啦
垃圾國家

咁好消息
快D解封湖北, 等湖北人四散啦

強国命賤
為左幾千, 搵命博

快d全面復工啦

復工再爆過
跟住CUM住D數據
全面小康無難度

開工再爆過

快啲復工，香港都唔比home office

爆完過幾年變全面復康

支持解封，大家明天番工

復工

解封武漢！無事做咩鎖住人？

習大人話唔可以影響經濟呀

復工啦，快啲落地獄

厲害了支那狗
不如話無人確診呀？

冇位被中左既人驗，確診數字咪減少

睇黎真係受控

你唔返工點亡國
Gogogo

愛黨病毒 呵呵

好事來，快d全部陷家鏟

繼續打飛機

笑撚死

戒嚴好難唔跌

等復工

病死/未病死/確診左
全部拎去燒晒所以咪低囉

武漢雷神山醫院首批兩名新冠肺炎確診患者出院，36歲王先生與醫護人員隔空「擁抱」以免接觸傳染。 新華社

厲害了我的國!! 今個星期内零感染不是夢!!

贏
鑽石公主號一隻船單日確診都多過全中國(除湖北)

睇嚟中共都好想中國人死一半

末斷氣一樣送去火葬